﻿Jelikož u článků v media wiki jsou občas diskuse, měli bychom na to pomatovat (a případně to rovnou skloubit s naším systémem lineárních diskusí v Colabu :)

-----
***bebul** (8.2.2010 13:08:50)*: V životě jsem discussion ve wiki neviděl. Kdo to tam píše? Kdo se opovažuje? Ukaž link a já si to s ním vlastnoručně vyřídím! ;-) Link na příklad *WANTED*.

-----
***ondra** (8.2.2010 13:15:49)*: https://wiki.bistudio.com/index.php/Special:Search?ns1=1&search=suma&searchx=Search